我係北角一間小店經理，希望更多小店效法

政府唔制裁？民間制裁！

祝財源廣進！

Target customer都唔係警犬

做得好~!

講真，自己倒自己米

以為只會冇左差佬生意，頭腦簡單

人哋應該都唔稀罕做藍絲生意啦 頭腦簡單

無諗咁多，警察做錯事理應受制裁，政府唔制裁，希望民間全民制裁，就係咁簡單

總之我地表明立場，執粒都唔L做警察生意

唔好唔做佢地生意啦, 你擔心佢地健康仲好啦, 我覺得可以照做

推

如果做黄絲同年輕人生意，應該財源廣進

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

老闆係黃？
歡迎其他店跟機
等幫黑狗無地自容